@book {lehren_lernen, 
    title = "Lehren und Lernen. Einführung in die Instruktionspsychologie",
    author = "Klauer, Karl Josef AND Leutner, Detlev",
    isbn = "9783621278393",
    edition = "1",
    keywords = "Erziehungswissenschaft, Didaktik, Lernen, Curriculum, Pädagogik, Lernpsychologie, Informationsverarbeitung, Lehren, Unterrichtsforschung, Bildungswesen, Instruktion, Gruppenunterricht",
    publisher = "Beltz Verlagsgruppe (2007)",
    language = "ger",
}

@book {peterssen, 
    title = "Handbuch Unterrichtsplanung. Grundfragen, Modelle, Stufen, Dimensionen. 9., aktualisierte und überarb. Aufl.",
    author = "Peterssen, Wilhelm H.",
    isbn = "9783637023642",
    edition = "9",
    publisher = "München: Oldenbourg (2000)",
    language = "ger",
}

@book {bachmann, 
    title = "Kompetenzorientierte Hochschullehre",
    author = "Bachmann, Heinz",
    isbn = "9783035511178",
    edition = "3",
    keywords = "Hochschullehre, Studierende, Fachkompetenzen, Lernzielformulierung, Lehrveranstaltungsdesign, Lernveranstaltungsplanung, Lehr-Lern-Methode",
    publisher = "hep verlag",
    language = "ger",
}

@misc{fd,
author = {Alberto Colotti, Quentin Lohmeyer},
title = {{Diverse Unterrichtsunterlagen und Kurzfassungen FDI und FD2, unveröffentlicht}},
}